25歲美女數學老師課後輔導 與3學生性行為被捕

英國《鏡報》及《每日郵報》報導，25歲的麥考利夫(Erin McAuliffe)去年8月受聘北卡羅來納州洛磯山預科學校(Rocky Mount Preparatory School)，擔任數學老師，並被委派放學後為一些程度落後的學生進行補救教學，改善他們的批判思維和解決困難技巧。她也參與課程改善計劃，策劃益智活動，加強學生的理解能力。這是麥考利夫首份全職教師工作。不過麥考利夫今年5月4日被解雇，翌日校方通報警方，指麥考利夫與2名17歲、1名16歲學生有性接觸。警方展開為期1個月的調查，訪談多位學生及教職員後，上周四將麥考利夫拘捕，指控她3項與學生發生性行為罪、1項猥褻未成年人罪。警方表示，麥考利夫與3名學生的性行為都在校園以外發生。麥考利夫將於周一出庭。

我有講過

快

我屌哂你地果份

快點

有講過

當

利申：當年ce maths F 左

見到唔係美國就知今次唔係標題黨冇伏

我講先㗎

報乜撚野警

快呀喂

起香港真係好難遇到呢d情節....

冇 真係冇講

屌埋你個份

我有講過啊 我真係有講過

個三條仆街食完人就報警

留番比我

女人化妝前後2個樣全世界都係嫁啦，鬼妹唔係女人咩

求下你比我試一次咁多

一定有係輔導室中出
定下目標
進步5分-車輪
進步10分-揸ball
進步20分-夾腸
進步30分-口爆
進步40分-吊西要用套
進步60分-無套任玩

要搞就搞我
放過d細

快點強姦我

小弟讀書少，北卡係咪係日本？

青頭

這些機會

講真，30分吸引過40分
Btw, 當我有講過

有！我最大聲講

d細路無辜，有咩應該我呢d大人黎受

1+1 係咪等於4?

考第一比你中出

1+1=3

快點輔導我！

通常要坐好耐
陰公

班學生開心搞完野反而無事

快快快......

終於有次講嘅美女係無伏

老師我想留堂

Rocky mount好似係非洲

25歲殘到咁 不了

好想屌 好想屌

假相黎，好多人中哂伏

有啊有講過啊

當我有講過

我建議呢類案件應該搵全男班陪審團審理 如果靚女就梗係無罪釋放啦 豬扒令學生埋下童年陰影 應該重判

外國miss成日同學生屌西 香港聽都未聽過

我講架！

有又同你講咩
利申 未聽過

一早比社工報串啦

我有講過 快

私補

一定有講過

放開個幾個細路
我一個頂晒!

放開嗰啲男仔 夠疆就上我

我已準備好了，快點強姦我！

3個學生趙完鬆

快！快呀！！

美圖係世界上最偉大嘅發明

咩呀 北卡係中國一部份呀

好想屌

快點幫我補數學

要搞就搞我！
唔好搞d細路！

我都想被強姦

快點！

夠疆就放過d細嘅
直接黎搞我

我想知外國forum 既反應係咪同我地一樣

呢啲相減完三十分之後仲有咁既樣
我絕對有講過

quote完圖睇唔清數字，以為六呎二高

屌人用蝗語之前學下中文先啦
美圖點都係叫執相唔撚係化妝啦

我都想同佢做

連登仔咁都退貨?屌你唔識食

先生 我有講過
有事衝我黎 不要傷害無辜

實好大食

放過啲小朋友啦
要搞就搵我

我諗果位巴打係想講化妝，而唔係執相

睇標題仲以為係美國女老師

放過班學生

我願意

姦埋我唔該

咁都有人唔食？

今次真係當我有講過

快D同我課後輔導

教埋 biology , 優質老師

點解唔比佢真係想話美圖而唔係化妝呢?

今次真係有講過

好想做愛

我真係有講過

排隊跟機

隊尾係邊

放開班學生 快點強姦我

程度落後的學生

屌！前面咪打尖啦

我屌

跟隊

你班青頭仔學咩人講屌西啊。 返屋企睇住miss 張相打飛機啦

好似條女仲要幾靚

放開啲學生，有本事就搞我

我有講過
快啲黎幫我補數 我加減乘除都唔識

痴撚線邊個on9報警

岩

全部都係我講架!!!!

咁你腦殘定眼殘

強姦我

快點強姦我！
我有講過！

我絕對有講過

好撚正

點解呢d事永遠只會發生係歐美

係幾靚
比佢做過我老師
細細粒咁

痴撚線 正到

隊尾在街尾轉角，請大家禮讓耐心等候。

百幾個正皮 一個負皮都無

要搞就搞我 唔好搞d細既

快來強姦我

我唔介意食2手雞呀

食完都唔比人食

屌你老母

聽天收啦，死仆街 人渣

點解香港...

這些機會...

全部都係我講嘅
要搞到搞我
唔好搵啲細嘅黎搞

義氣仔女全面進場

中學個陣食過幫我補習既大學姐姐

點解哩啲苦次次都唔係我嚟受...

幾好

可以一戰啦屌
仲想點

我可以

美國年輕女人不容睇少
咁識食